睇中一間IG唔知真還是假?

ig:cobute.2013
如題唔知道巴打們有冇幫襯過呢間店?
想知道賣嘅野系真還是假?

系你老母
ig shop買野嘅都係on9

真架 快d買

真，買過

真，識個店主

呢個世界冇人賣假的

真 快買

真, 唔信你問賣家, 佢地有途徑成本價入到原廠貨, 唔想比大商家賺, 但求打個和